[唔知真定假] 花店姐姐同我講...

今日全港 都好少白色花買
因為琴晚海關 扣起晒啲車 好多花都唔俾入境
所以今日周圍都冇乜白花賣

比完錢姐姐仲叫我地小心安全。

/唔知真定假。/
如果係真 到底呢個政府有幾癲？

無乜可能

自己用紙巾摺，易到仆街，錢留返你知做咩

開 post前用腦諗下

其實我都係聽到佢咁講 想知有冇可能係咁...
求知求真都有錯？

新會員唔好咁戇鳩

真假都好 冇花一樣有其他野表達到心意 香港人識用腦

零可信性 單機吧樓主

我呢邊都有花店咁講

唔知真假就唔好亂講亂forward
好易引起不必要既誤會同仇恨

咪撚on9啦 利伸發夢做海關

低質，三毛都比多你

Block得啦 又黎呢招

事旦拿堆紙巾拉兩野就當係啦，心意姐

新會員三毛繼續製造白色恐怖啦

你話警犬越權扣貨我可能信嘅
btw, 3毛送俾你